總結左波台全體意見，代表波台手足回應個和約

簽你個老母啦唔撚簽呀，我地食撚滑你班中二病既cc台架啦

中二病既唔係動物台咩

為夢想而戰

中二病得過當自己五毛獵人😂

🤣

個到d毒撚最弱智
上次先俾rosa ma當狗咁撚

連俾rose ma撚嘅毒撚都撚到cc台🤔

熱狗又搞事

冚家鏟波台假膠，天必殛之

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高，登後塵比五毛完全攻陷！

垃圾

好京牙ching😂

呢個post都好撚中二

唔係話歧視 但而家啲90後真係唔多掂

小朋友

史稱波c戰爭

好撚波瀾壯闊

毛都未生齊

搞清楚，係時事台單方面比人當狗咁撚

dse 有無 5 分

應該有既，佢思維咁清晰畀我係大學校長佢三分我都收

本身都係後花園
你都唔會同屋企隻狗講和啦